[90後]一人一首最愛既舊歌

成日比人話我品味太leung
小弟最中意聽李克勤、陳百強、張學友既歌

首推最愛金曲: CD勤既一千零一夜

無人聽舊歌架咩

佢家下黃色衫

陳慧嫻 與淚抱擁

唔明啊巴打

誰明浪子心

識野喎! 呢首超正，仲有飄雪都好好聽

不浪漫罪名都正

早班火車

鄭秀文-不拖不欠

舊歌真係好有感覺